有冇巴打成日瀛天國際呢間買金既公司打俾你?

成日打黎話做問卷調查,之後原來係同你講金價叫你買金
有冇人有相似經歷?

咁啱？ 之前佢成日打嚟，三日唔埋兩日就打一次話咩國際金嗰啲行情，冇點理佢不過行程幾準嘅係

準唔係問題,佢有朝一日會約你出黎傾合約
好煩

之前佢都有叫我出嚟睇計劃,咁啱我個排唔得閒冇出,不過見啲金升咁多,都想試下玩